
# task.py

声明TaskAPI类，继承APIBase类；  

## TaskAPI类：

定义reserved_keys;  
定义指向类__class__;  

## \_forbidden_attributes(self, data):

遍历data中的key：  

* 如果key出现在reserved_keys中，报错；

## \_update_attribute(self, obj):

如果new的状态是已完成，且old的需要的答案小于new需要的答案，new的状态改为ongoing；    




